訓唔著既你,入黎傾下心事

你有咩心事？

我掛住個ex

條撚樣得閒無事又黎8卦我最近點

如名

好孤單